# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Benjamin Bach <benjaoming@gmail.com>, 2018,2020
# Trychen <chenzhilins@qq.com>, 2016
# Derek Leng, 2017
# Derek Leng, 2017-2019
# Fan Du <dufandf@gmail.com>, 2016-2017
# idoop <idoop@msn.cn>, 2018
# idoop <idoop@msn.cn>, 2018
# Jesse Liu <jesseliu612@126.com>, 2018
# Jm S <john980118@163.com>, 2018
# Ronald White <tkliuxing@me.com>, 2015
# pony yu <yiliny0214@gmail.com>, 2017
# Ronald White <tkliuxing@me.com>, 2015-2016
# Trychen <chenzhilins@qq.com>, 2016
# Derek Leng, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-wiki\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-05 14:47+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-02 06:40+0000\n"
"Last-Translator: Derek Leng\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/django-wiki/django-wiki/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:85 models/article.py:38
msgid "created"
msgstr "创建时间"

#: apps.py:12
msgid "Wiki"
msgstr "Wiki"

#: conf/settings.py:63 forms.py:198 forms.py:342
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: core/plugins/base.py:63
msgid "Settings for plugin"
msgstr "插件设置"

#: forms.py:26
msgid "A 'slug' cannot consist solely of numbers."
msgstr "一个“标识”不可以仅由数字组成。"

#: forms.py:53
msgid "A slug may not begin with an underscore."
msgstr "标识不能以下划线开头."

#: forms.py:56
msgid "'admin' is not a permitted slug name."
msgstr "'admin' 不是一个合法的标识"

#: forms.py:71
#, python-format
msgid "A deleted article with slug \"%s\" already exists."
msgstr "一个被删除的 \"%s\" 标识的文章已经存在了."

#: forms.py:75
#, python-format
msgid "A slug named \"%s\" already exists."
msgstr "标识名 \"%s\" 已经存在了."

#: forms.py:84
msgid "This slug conflicts with an existing URL."
msgstr "此标识与已有的URL冲突。"

#: forms.py:119
msgid ""
"Spam protection failed to find both a logged in user and an IP address."
msgstr "因为匹配不到一个登录的用户或者一个IP地址，所以垃圾信息防护失效."

#: forms.py:134
#, python-format
msgid ""
"Spam protection: You are only allowed to create or edit %(revisions)d "
"article(s) per %(interval_name)s."
msgstr "垃圾信息防护: 对于每个 %(interval_name)s 你仅可以创建或编辑 %(revisions)d 文章."

#: forms.py:152
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: forms.py:153
#, python-format
msgid "%d minutes"
msgstr "%d 分钟"

#: forms.py:162
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: forms.py:168 forms.py:196 forms.py:335 templates/wiki/dir.html:48
#: templates/wiki/search.html:35
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: forms.py:170
msgid "Initial title of the article. May be overridden with revision titles."
msgstr "文章最初的标题. 可以修改并覆盖标题."

#: forms.py:172
msgid "Type in some contents"
msgstr "输入一些内容"

#: forms.py:174
msgid ""
"This is just the initial contents of your article. After creating it, you "
"can use more complex features like adding plugins, meta data, related "
"articles etc..."
msgstr "这只是文章的初始内容.在创建后你可以使用更丰富的功能, 如添加插件, 元数据, 相关文章等等."

#: forms.py:180
msgid "Destination"
msgstr "目的地 "

#: forms.py:182
msgid "Redirect pages"
msgstr "重定向页面"

#: forms.py:183
msgid "Create a redirect page for every moved article?"
msgstr "要为每一个已移动的页面创建一个重定向页面吗？"

#: forms.py:203 forms.py:347
msgctxt "Revision comment"
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: forms.py:205
msgid ""
"Give a short reason for your edit, which will be stated in the revision log."
msgstr "请给出一个简短的编辑缘由, 会在版本日志中注明."

#: forms.py:261
msgid "Article is missing title or has an invalid title"
msgstr "文章缺少标题或标题无效"

#: forms.py:275
msgid ""
"While you were editing, someone else changed the revision. Your contents "
"have been automatically merged with the new contents. Please review the text"
" below."
msgstr "在你编辑的同时, 其他人变更了此文章. 你的内容会自动合并为新的内容.请再次审查此文, 以便确认改动正确."

#: forms.py:278
msgid "No changes made. Nothing to save."
msgstr "没有任何变动, 没有需要保存的内容."

#: forms.py:305
msgid "Select an option"
msgstr "选择一个选项"

#: forms.py:337 templates/wiki/dir.html:49
msgid "Slug"
msgstr "标识"

#: forms.py:339
msgid ""
"This will be the address where your article can be found. Use only "
"alphanumeric characters and - or _.<br>Note: If you change the slug later "
"on, links pointing to this article are <b>not</b> updated."
msgstr "你的文章将可以通过这个地址访问。只能使用字母、数字、短横线和下划线。<br>注意：如果之后修改了标识，指向这篇文章的链接并<b>不会</b>更新。"

#: forms.py:348
msgid "Write a brief message for the article's history log."
msgstr "为文章的历史记录写一条简短的信息."

#: forms.py:367
msgid "Yes, I am sure"
msgstr "是的, 我确定"

#: forms.py:370 templates/wiki/deleted.html:47
msgid "Purge"
msgstr "清除"

#: forms.py:372
msgid ""
"Purge the article: Completely remove it (and all its contents) with no undo."
" Purging is a good idea if you want to free the slug such that users can "
"create new articles in its place."
msgstr "清除此文章: 没有撤销方法, 将删除它和相关的内容.清除使被此文章占用的标识可以再次被使用."

#: forms.py:379 plugins/attachments/forms.py:163 plugins/images/forms.py:66
msgid "You are not sure enough!"
msgstr "你还不确定!"

#: forms.py:382
msgid "While you tried to delete this article, it was modified. TAKE CARE!"
msgstr "当你尝试删除此文章时, 它已经被修改. 请小心!"

#: forms.py:389
msgid "Lock article"
msgstr "锁定文章"

#: forms.py:390
msgid "Deny all users access to edit this article."
msgstr "禁止所有用户编辑此文章."

#: forms.py:393
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: forms.py:399
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: forms.py:400
msgid "Enter the username of the owner."
msgstr "输入所有者的用户名."

#: forms.py:403 forms.py:458 plugins/notifications/util.py:12
msgid "(none)"
msgstr "(无)"

#: forms.py:404
msgid "Group"
msgstr "组"

#: forms.py:410
msgid "Inherit permissions"
msgstr "继承权限"

#: forms.py:411
msgid ""
"Check here to apply the above permissions (excluding group and owner of the "
"article) recursively to articles below this one."
msgstr "点击这里申请上述权限(不包括组和文章的所有者), 会递归的应用到下面这篇文章."

#: forms.py:415
msgid "Inherit owner"
msgstr "继承所有者"

#: forms.py:416
msgid ""
"Check here to apply the ownership setting recursively to articles below this"
" one."
msgstr "点击这里申请所有权限, 会递归的应用到下面这篇文章."

#: forms.py:420
msgid "Inherit group"
msgstr "继承组"

#: forms.py:421
msgid ""
"Check here to apply the group setting recursively to articles below this "
"one."
msgstr "选择此项把组的设置递归的应用到次级的文章。"

#: forms.py:426
msgid "Permission settings for the article were updated."
msgstr "对于文章的权限设置已经进行了更新."

#: forms.py:428
msgid "Your permission settings were unchanged, so nothing saved."
msgstr "你的权限设置没有改变, 没有需要保存的内容."

#: forms.py:486
msgid "No user with that username"
msgstr "没有具有此用户名的用户"

#: forms.py:521
msgid "Article locked for editing"
msgstr "文章编辑被锁定"

#: forms.py:528
msgid "Article unlocked for editing"
msgstr "文章编辑已解锁"

#: forms.py:555
msgid "Filter..."
msgstr "过滤..."

#: forms.py:565
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: forms.py:614
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密码错误"

#: models/article.py:30 models/pluginbase.py:165
#: plugins/attachments/models.py:26
msgid "current revision"
msgstr "当前版本"

#: models/article.py:34
msgid ""
"The revision being displayed for this article. If you need to do a roll-"
"back, simply change the value of this field."
msgstr "显示这篇文章的修改. 如果需要回滚, 改变这个字段的值即可."

#: models/article.py:42
msgid "modified"
msgstr "修改时间"

#: models/article.py:43
msgid "Article properties last modified"
msgstr "文章属性的最后一次修改"

#: models/article.py:46
msgid "owner"
msgstr "所有者"

#: models/article.py:49
msgid ""
"The owner of the article, usually the creator. The owner always has both "
"read and write access."
msgstr "文章的所有者, 通常是创建者. 所有者总是有读取和写入权限."

#: models/article.py:53
msgid "group"
msgstr "组"

#: models/article.py:56
msgid ""
"Like in a UNIX file system, permissions can be given to a user according to "
"group membership. Groups are handled through the Django auth system."
msgstr "就像一个UNIX文件系统一样, 权限可以根据组成员给予用户. 通过Django的权限系统来管理组."

#: models/article.py:61
msgid "group read access"
msgstr "允许组读取"

#: models/article.py:64
msgid "group write access"
msgstr "允许组写入"

#: models/article.py:67
msgid "others read access"
msgstr "允许其他人读取"

#: models/article.py:70
msgid "others write access"
msgstr "允许其他人写入"

#: models/article.py:179
#, python-format
msgid "Article without content (%(id)d)"
msgstr "文章 (%(id)d) 没有内容"

#: models/article.py:184
msgid "Can edit all articles and lock/unlock/restore"
msgstr "可以编辑所有文章和锁定/解锁/恢复文章"

#: models/article.py:185
msgid "Can change ownership of any article"
msgstr "可以改变任何文章的所有者"

#: models/article.py:186
msgid "Can assign permissions to other users"
msgstr "可以授予权限给其他用户"

#: models/article.py:261
msgid "content type"
msgstr "内容类型"

#: models/article.py:263
msgid "object ID"
msgstr "对象ID"

#: models/article.py:272
msgid "Article for object"
msgstr "文章对象"

#: models/article.py:273
msgid "Articles for object"
msgstr "文章对象"

#: models/article.py:285
msgid "revision number"
msgstr "修订编号"

#: models/article.py:291
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: models/article.py:295
msgid "user"
msgstr "用户"

#: models/article.py:310
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:23
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:25
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:44
#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:68
#: templates/wiki/includes/revision_info.html:15
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: models/article.py:314
#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:74
#: templates/wiki/article.html:23
#: templates/wiki/includes/revision_info.html:21
msgid "locked"
msgstr "已锁定"

#: models/article.py:352 models/pluginbase.py:44 models/urlpath.py:56
msgid "article"
msgstr "文章"

#: models/article.py:355
msgid "article contents"
msgstr "文章内容"

#: models/article.py:360
msgid "article title"
msgstr "文章标题"

#: models/article.py:363
msgid ""
"Each revision contains a title field that must be filled out, even if the "
"title has not changed"
msgstr "每个修订包含一个必须填写的标题字段, 即使标题没有被修改."

#: models/pluginbase.py:85
msgid "original article"
msgstr "原文"

#: models/pluginbase.py:87
msgid "Permissions are inherited from this article"
msgstr "从此文章继承了权限"

#: models/pluginbase.py:150
msgid "A plugin was changed"
msgstr "一个插件被修改"

#: models/pluginbase.py:171
msgid ""
"The revision being displayed for this plugin. If you need to do a roll-back,"
" simply change the value of this field."
msgstr "显示此插件的版本, 如果需要回滚, 改变这个字段的值即可."

#: models/urlpath.py:58
msgid ""
"This field is automatically updated, but you need to populate it when "
"creating a new URL path."
msgstr "此字段会自动更新，但你需要在创建一个新的URL路径时填充它。"

#: models/urlpath.py:65
msgid "slug"
msgstr "标识"

#: models/urlpath.py:74
msgid "Position of URL path in the tree."
msgstr "URL路径的位置。"

#: models/urlpath.py:78
msgid "Moved to"
msgstr "被移动到"

#: models/urlpath.py:79
msgid "Article path was moved to this location"
msgstr "文章被移动到这个地方"

#: models/urlpath.py:180
msgid "(root)"
msgstr "(root)"

#: models/urlpath.py:188
msgid "URL path"
msgstr "URL 路径"

#: models/urlpath.py:189
msgid "URL paths"
msgstr "URL 路径"

#: models/urlpath.py:195
msgid "Sorry but you cannot have a root article with a slug."
msgstr "抱歉, 你不能让根文章有一个标记"

#: models/urlpath.py:198
msgid "A non-root note must always have a slug."
msgstr "一个非根文章必须要有一个标识."

#: models/urlpath.py:204
#, python-format
msgid "There is already a root node on %s"
msgstr "已经有了一个根文章在 %s"

#: models/urlpath.py:405
msgid ""
"Articles who lost their parents\n"
"===============================\n"
"\n"
"The children of this article have had their parents deleted. You should probably find a new home for them."
msgstr "孩子们失去了他们的父母\n===============================\n\n这篇文章被删除了。你需要为它的孩子们找一个新家。"

#: models/urlpath.py:408
msgid "Lost and found"
msgstr "失物认领"

#: plugins/attachments/apps.py:7
msgid "Wiki attachments"
msgstr "Wiki附件"

#: plugins/attachments/forms.py:15
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:14
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: plugins/attachments/forms.py:16
msgid "A short summary of what the file contains"
msgstr "简要描述此文件内容"

#: plugins/attachments/forms.py:65
msgid "Remove previous"
msgstr "删除前面的"

#: plugins/attachments/forms.py:66
msgid "Remove previous attachment revisions and their files (to save space)?"
msgstr "删除以前的附件的修订和他们的文件(以节省空间)?"

#: plugins/attachments/forms.py:75
msgid "File or zip archive"
msgstr "文件或zip压缩包"

#: plugins/attachments/forms.py:80
msgid "Unzip file"
msgstr "解压文件"

#: plugins/attachments/forms.py:82
msgid ""
"Create individual attachments for files in a .zip file - directories do not "
"work."
msgstr "为文件创建一个.zip压缩包 -- 目录是不行的."

#: plugins/attachments/forms.py:103
msgid "Not a zip file"
msgstr "不是一个zip文件"

#: plugins/attachments/forms.py:112
msgid "User not allowed to moderate this article"
msgstr "用户不得变更这篇文章"

#: plugins/attachments/forms.py:158
msgid "Yes I am sure..."
msgstr "是的, 我确定..."

#: plugins/attachments/models.py:30
msgid ""
"The revision of this attachment currently in use (on all articles using the "
"attachment)"
msgstr "使用此附件的所有版本(使用附件的所有文章)"

#: plugins/attachments/models.py:34
msgid "original filename"
msgstr "原来的文件名"

#: plugins/attachments/models.py:47
msgid "attachment"
msgstr "附件"

#: plugins/attachments/models.py:48
msgid "attachments"
msgstr "附件"

#: plugins/attachments/models.py:67
msgid "No file extension found in filename. That's not okay!"
msgstr "没有在文件名中找到扩展名。文件名后缀有问题！"

#: plugins/attachments/models.py:73
msgid ""
"The following filename is illegal: {filename:s}. Extension has to be one of "
"{extensions:s}"
msgstr "文件名是非法的：{filename:s} 。扩展名必须是 {extensions:s}"

#: plugins/attachments/models.py:119
msgid "file"
msgstr "文件"

#: plugins/attachments/models.py:125
msgid "attachment revision"
msgstr "附件版本"

#: plugins/attachments/models.py:126
msgid "attachment revisions"
msgstr "附件版本"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:5
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:10
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:40
#: templates/wiki/delete.html:8
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:12
msgid ""
"The file may be referenced on other articles. Deleting it means that they "
"will loose their references to this file. The following articles reference "
"this file:"
msgstr "这个文件应当已经被其他文章引用，而删除该文件会丢失这些引用。下列文章引用了该文件："

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:27
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:51
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:49
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:39
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:75
#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/purge.html:23
#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/revision_add.html:23
#: templates/wiki/create.html:40 templates/wiki/delete.html:12
#: templates/wiki/delete.html:48 templates/wiki/move.html:37
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:31
msgid "Delete it!"
msgstr "删除它!"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:38
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:40
msgid ""
"You can remove a reference to a file, but it will retain its references on "
"other articles."
msgstr "你可以删除对一个文件的引用，但是在其他文章中，引用被保留。"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/delete.html:55
msgid "Remove reference"
msgstr "删除引用"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:5
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:9
msgid "History of"
msgstr "历史"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:12
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:28
#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:43
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:13
#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:42
msgid "User"
msgstr "用户"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:15
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:26
msgid "File"
msgstr "文件"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:16
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:34
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:30
#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:22
#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:167
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:17
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:31
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:28
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:37
msgid "<em>No description</em>"
msgstr "<em>没有描述</em>"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:36
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:55
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/history.html:41
msgid "Use this!"
msgstr "用这个!"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:5
#: plugins/attachments/wiki_plugin.py:18
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:10
msgid ""
"The following files are available for this article. Copy the markdown tag to"
" directly refer to a file from the article text."
msgstr "以下文件可供这篇文章使用, 直接复制markdown标签到文章的文本中来指向文件."

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:11
msgid ""
"Complete markdown code syntax: <code>[attachment:id title:\"text\" "
"size]</code><br> &nbsp;&nbsp;title: Link text replacement for the file name."
" size: Show file size after the title."
msgstr "完成 markdown 语法：<code> [attachment:id title:\"文本\" size] </code><br>&nbsp;&nbsp;title: 替代文件名的链接文本。 size: 在文件名后显示文件大小。"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:32
#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:20
msgid "Markdown tag"
msgstr "Markdown 标签"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:33
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:29
#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:21
msgid "Uploaded by"
msgstr "上传由"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:38
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:5
#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:9
#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:54
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:42
msgid "Detach"
msgstr "脱离"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:51
msgid "File history"
msgstr "文件历史"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:51
msgid "revisions"
msgstr "修订"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:66
msgid "There are no attachments for this article."
msgstr "这个文章没有附件."

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:76
msgid "Upload new file"
msgstr "上传新文件"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:88
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:99
msgid "Search and add file"
msgstr "搜索并添加文件"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:105
msgid ""
"You can reuse files from other articles. These files are subject to updates "
"on other articles which may or may not be a good thing."
msgstr "你可以从其他文章重复使用这个文件. 这些文件会受其他文章的更新影响, 这可能是或可能不是一件好事."

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:124
msgid "Restore attachments"
msgstr "恢复附件"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:137
#: templates/wiki/deleted.html:25 templates/wiki/deleted.html:30
#: templates/wiki/deleted_list.html:24
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:144
msgid "Nothing to restore"
msgstr "没有可恢复的"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/index.html:160
msgid ""
"The article is currently locked for editing, and therefore no new "
"attachments can be added."
msgstr "这篇文章已锁定, 所以不能添加新的附件."

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/render.html:6
msgid "This attachment is not permitted on this page."
msgstr "此附件不允许在此页面上."

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/render.html:8
msgid "Click to download"
msgstr "点此下载"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:12
#, python-format
msgid ""
"Replacing an attachment means adding a new file that will be used in its "
"place. All references to the file will be replaced by the one you upload and"
" the file will be downloaded as <strong>%(filename)s</strong>. Please note "
"that this attachment is in use on other articles, you may distort contents. "
"However, do not hestitate to take advantage of this and make replacements "
"for the listed articles where necessary. This way of working is more "
"efficient...."
msgstr "替换一个附件意味着在当前位置生成并使用一个新文件. 所有引用此文件的位置都被替换成了你上传的这个,  文件将被下载为 <strong>%(filename)s</strong>. 请注意, 这个附件被其他文章引用, 你可能会篡改内容. 但是, 不要犹豫, 利用这一优势, 在有必要时可以替换一系列文章. 这种方式是更高效的...."

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:17
#, python-format
msgid "Articles using %(filename)s"
msgstr "下列文章正在使用 %(filename)s"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:26
#, python-format
msgid ""
"Replacing an attachment means adding a new file that will be used in its "
"place. All references to the file will be replaced by the one you upload and"
" the file will be downloaded as <strong>%(filename)s</strong>."
msgstr "替换一个附件意味着在当前位置生成并使用一个新文件，所有引用此文件的位置都被其替换。文件将被下载为 <strong>%(filename)s</strong>."

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/replace.html:43
#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:45
#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/revision_add.html:27
msgid "Upload replacement"
msgstr "上传并替换"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:5
msgid "Add file to"
msgstr "添加文件到"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:9
msgid "Add attachment from other article"
msgstr "从其他文章添加附件"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:17
msgid "Search files and articles"
msgstr "搜索文件和文章"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:27
msgid "Main article"
msgstr "主要文章"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:59
msgid "Add to article"
msgstr "添加到文章"

#: plugins/attachments/templates/wiki/plugins/attachments/search.html:67
msgid "Your search did not return any results"
msgstr "你的搜索没有分会任何内容"

#: plugins/attachments/views.py:51
#, python-format
msgid "Successfully added: %s"
msgstr "成功添加: %s"

#: plugins/attachments/views.py:57
#, python-format
msgid "%s was successfully added."
msgstr "%s 添加成功."

#: plugins/attachments/views.py:153
#, python-format
msgid "%s uploaded and replaces old attachment."
msgstr "%s 上传并替换了老的附件."

#: plugins/attachments/views.py:157
#, python-format
msgid "Your file could not be saved: %s"
msgstr "你的文件为保存: %s"

#: plugins/attachments/views.py:186
msgid ""
"Your new file will automatically be renamed to match the file already "
"present. Files with different extensions are not allowed."
msgstr "你的新文件因为重名已被自动重命名. 相同文件名不同文件扩展名是不允许的."

#: plugins/attachments/views.py:276
#, python-format
msgid "Current revision changed for %s."
msgstr "当前版本变更为 %s."

#: plugins/attachments/views.py:308
#, python-format
msgid "Added a reference to \"%(att)s\" from \"%(art)s\"."
msgstr "添加关联, 到 \"%(att)s\" 从 \"%(art)s\"."

#: plugins/attachments/views.py:313
#, python-format
msgid "\"%(att)s\" is already referenced."
msgstr "\"%(att)s\" 已经被引用。"

#: plugins/attachments/views.py:346
#, python-format
msgid "The file %s was deleted."
msgstr "文件 %s 已被删除."

#: plugins/attachments/views.py:351
#, python-format
msgid "This article is no longer related to the file %s."
msgstr "这篇文章不再关联文件 %s."

#: plugins/attachments/wiki_plugin.py:26
#, python-format
msgid "A file was changed: %s"
msgstr "一个文件被修改了: %s"

#: plugins/attachments/wiki_plugin.py:29
#, python-format
msgid "A file was deleted: %s"
msgstr "一个文件被删除了: %s"

#: plugins/globalhistory/apps.py:7
msgid "Wiki Global History"
msgstr "Wiki全局历史"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:4
#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:8
#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/menubaritem.html:7
msgid "Global history"
msgstr "总历史"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:14
#, python-format
msgid "List of <strong>%(cnt)s change</strong> in the wiki."
msgid_plural "List of <strong>%(cnt)s changes</strong> in the wiki."
msgstr[0] "Wiki变更列表，共<strong>%(cnt)s处</strong>。"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:25
msgid "Show all revisions of all articles"
msgstr "展示出所有文章的所有修订"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:28
msgid "Show last revision of every article"
msgstr "展示所有文章的上一次修改"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:39
msgid "Revision ID"
msgstr "修改版本号"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:40
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:41
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:65
#: templates/wiki/history.html:72
msgid "no log message"
msgstr "没有记录信息"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:71
#: templates/wiki/includes/revision_info.html:18
msgid "restored"
msgstr "已恢复"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:77
#: templates/wiki/includes/revision_info.html:24
msgid "unlocked"
msgstr "已解锁"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:87
#: templates/wiki/includes/revision_info.html:10
msgid "anonymous (IP logged)"
msgstr "匿名 (IP 登录)"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:95
msgid "Go to article history"
msgstr "到文章的历史记录"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:96
msgid "Go to article"
msgstr "到文章"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:105
msgid "No more changes to display !"
msgstr "已经没有修改可以展示！"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:106
msgid "Go back to previous page"
msgstr "回到上一页"

#: plugins/globalhistory/templates/wiki/plugins/globalhistory/globalhistory.html:108
msgid "No changes to display !"
msgstr "没有修改。"

#: plugins/help/apps.py:7
msgid "Wiki help"
msgstr "Wiki帮助"

#: plugins/help/templates/wiki/plugins/help/sidebar.html:1
msgid "Adding new articles"
msgstr "添加新文章"

#: plugins/help/templates/wiki/plugins/help/sidebar.html:3
msgid ""
"To create a new wiki article, create a link to it. Clicking the link gives "
"you the creation page."
msgstr "要创建一个新的wiki文章, 请创建一个指向它的链接, 然后点击链接将会为你创建此页面."

#: plugins/help/templates/wiki/plugins/help/sidebar.html:6
#: plugins/links/templates/wiki/plugins/links/sidebar.html:22
msgid "An external link"
msgstr "一个外部链接"

#: plugins/help/templates/wiki/plugins/help/sidebar.html:9
msgid "Headers"
msgstr "头"

#: plugins/help/templates/wiki/plugins/help/sidebar.html:10
msgid ""
"Use these codes for headers and to automatically generate Tables of "
"Contents."
msgstr "在顶部使用这个代码, 将自动生成内容列表."

#: plugins/help/templates/wiki/plugins/help/sidebar.html:25
msgid "Typography"
msgstr "版式"

#: plugins/help/templates/wiki/plugins/help/sidebar.html:30
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: plugins/help/templates/wiki/plugins/help/sidebar.html:38
msgid "Tables"
msgstr "列表"

#: plugins/help/wiki_plugin.py:10
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: plugins/images/apps.py:10
msgid "Wiki images"
msgstr "Wiki图片"

#: plugins/images/forms.py:17
#, python-format
msgid ""
"New image %s was successfully uploaded. You can use it by selecting it from "
"the list of available images."
msgstr "新图片 %s 已经成功上传. 你可以通过从可用图片列表中选择来使用它."

#: plugins/images/forms.py:61
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定么?"

#: plugins/images/models.py:38
msgid "image"
msgstr "图片"

#: plugins/images/models.py:39
msgid "images"
msgstr "图片"

#: plugins/images/models.py:44
#, python-format
msgid "Image: %s"
msgstr "图片: %s"

#: plugins/images/models.py:46
msgid "Current revision not set!!"
msgstr "当前版本未设置!"

#: plugins/images/models.py:97
msgid "image revision"
msgstr "图片版本"

#: plugins/images/models.py:98
msgid "image revisions"
msgstr "图片版本"

#: plugins/images/models.py:104
#, python-format
msgid "Image Revision: %d"
msgstr "图片版本：%d"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:5
#: plugins/images/wiki_plugin.py:15
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:8
msgid ""
"The following images are available for this article. Copy the markdown tag "
"to directly refer to an image from the article text."
msgstr "以下图片可供这篇文章使用, 直接复制markdown标签到文章的文本中来使用图片."

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:12
msgid "Back to edit page"
msgstr "返回到编辑页面"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:19
msgid "No file"
msgstr "没有文件"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:36
msgid "Upload and publish new image"
msgstr "上传并发布新的图片"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:40
msgid "Restore image"
msgstr "恢复图片"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:49
msgid "Remove image"
msgstr "删除图片"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:56
msgid "Completely delete"
msgstr "删除完成"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:70
#: templates/wiki/history.html:5
msgid "History"
msgstr "历史"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:89
msgid "Revert to this version"
msgstr "恢复到这次修订"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/index.html:102
msgid "There are no images for this article."
msgstr "这个文章没有图片."

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/purge.html:5
#: templates/wiki/deleted.html:40
msgid "Purge deletion"
msgstr "清除删除"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/purge.html:14
msgid "Purge image: Completely remove image file and all revisions."
msgstr "清除图片: 彻底删除的图像文件和所有修订."

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/purge.html:27
msgid "Remove it completely!"
msgstr "删除已完成!"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/render.html:13
msgid "Image not found"
msgstr "图片未找到"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/revision_add.html:5
msgid "Replace image"
msgstr "替换图片"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/revision_add.html:14
msgid "Choose an image file to replace current image."
msgstr "选择一个图像文件, 以取代目前的图像."

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:9
msgid "Insert Image"
msgstr "插入图片"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:50
msgid "Image id"
msgstr "图片id"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:52
#: plugins/links/templates/wiki/plugins/links/sidebar.html:15
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:68
msgid "No images found for this article"
msgstr "没有找到这篇文章的图片"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:76
msgid "Manage images"
msgstr "管理图片"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:81
msgid "Add new image"
msgstr "添加新文件"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:124
msgid "Add image"
msgstr "添加图片"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:132
msgid "You do not have permissions to add images."
msgstr "你没有添加图片的权限."

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:139
msgid "How to use images"
msgstr "如何使用图片"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:142
msgid ""
"After uploading an image, it is attached to this particular article and can "
"be used only here. Other users may replace the image, but older versions are"
" kept. To show the image press the Insert button and select the options you "
"want to use. You can use Markdown in the caption. The Markdown code syntax "
"for images looks like this"
msgstr "上传图片后，图片被附加到这篇文章，这个图片只能在此使用。虽然其他用户可以修改图片，但是历史记录都会保存下来。通过插入按钮可以看到图片，然后可以选择要是用的图片。可以使用Markdown格式，Markdown语法如下所示"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:145
msgid "Possible values for align are"
msgstr "可能的对齐选项有"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:146
msgid "Possible values for size are"
msgstr "可能的尺寸值有"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:159
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:177
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:178
msgid "Enter caption"
msgstr "输入标题"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:183
msgid "Insert image"
msgstr "插入图片"

#: plugins/images/templates/wiki/plugins/images/sidebar.html:184
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: plugins/images/views.py:78
#, python-format
msgid "%s has been restored"
msgstr "%s 已被标记为恢复"

#: plugins/images/views.py:80
#, python-format
msgid "%s has been marked as deleted"
msgstr "%s 已被标记为删除"

#: plugins/images/views.py:140
#, python-format
msgid "%(file)s has been changed to revision #%(revision)d"
msgstr "%(file)s 被替换为为版本 #%(revision)d"

#: plugins/images/views.py:185
#, python-format
msgid "%(file)s has been saved."
msgstr "%(file)s 已被保存."

#: plugins/images/wiki_plugin.py:26
#, python-format
msgid "An image was added: %s"
msgstr "一个图片被添加: %s"

#: plugins/links/apps.py:7
msgid "Wiki links"
msgstr "Wiki链接"

#: plugins/links/templates/wiki/plugins/links/sidebar.html:3
msgid "Link to another wiki page"
msgstr "链接到其它wiki页面"

#: plugins/links/templates/wiki/plugins/links/sidebar.html:6
msgid ""
"Type in something from another wiki page's title and auto-complete will help"
" you create a tag for your wiki link. Tags for links look like this:"
msgstr "键入其他wiki页面标题的部分信息并自动完成，将帮助你创建wiki链接的标签。链接的标签看上去像这样："

#: plugins/links/templates/wiki/plugins/links/sidebar.html:25
msgid ""
"You can link to another website simply by inserting an address example.com "
"or http://example.com or by using the markdown syntax:"
msgstr "你可以简单地插入一个地址 example.com 或 http://example.com 或使用markdown语法链接到另一个网站:"

#: plugins/links/wiki_plugin.py:20
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: plugins/macros/apps.py:7
msgid "Wiki macros"
msgstr "Wiki宏"

#: plugins/macros/mdx/macro.py:67
msgid "Article list"
msgstr "文章列表"

#: plugins/macros/mdx/macro.py:68
msgid "Insert a list of articles in this level."
msgstr "插入一个此级别的文章列表."

#: plugins/macros/mdx/macro.py:70
msgid "Maximum depth to show levels for."
msgstr "最大深度, 以显示水平."

#: plugins/macros/mdx/macro.py:76
msgid "Table of contents"
msgstr "内容列表"

#: plugins/macros/mdx/macro.py:77
msgid "Insert a table of contents matching the headings."
msgstr "插入一个与此文章内容的标题相匹配的表格."

#: plugins/macros/mdx/macro.py:85
msgid "WikiLinks"
msgstr "WikiLinks"

#: plugins/macros/mdx/macro.py:87
msgid "Insert a link to another wiki page with a short notation."
msgstr "插入一个链接到另一个wiki页面的短记号."

#: plugins/macros/templates/wiki/plugins/macros/article_list.html:6
msgid "Article index"
msgstr "文章索引"

#: plugins/macros/templates/wiki/plugins/macros/article_list.html:10
msgid "Nothing below this level"
msgstr "此级别一下没有内容"

#: plugins/macros/wiki_plugin.py:11
msgid "Macros"
msgstr "宏"

#: plugins/notifications/apps.py:7
msgid "Wiki notifications"
msgstr "Wiki通知"

#: plugins/notifications/forms.py:16
#, python-format
msgid "Receive notifications %(interval)s"
msgstr "收到 %(interval)s 个通知"

#: plugins/notifications/forms.py:26
#, python-format
msgid "%(title)s - %(url)s"
msgstr "%(title)s - %(url)s"

#: plugins/notifications/forms.py:43
msgid "Remove subscriptions"
msgstr "删除订阅"

#: plugins/notifications/forms.py:45
msgid "Select article subscriptions to remove from notifications"
msgstr "选择订阅的文章, 从通知中移除"

#: plugins/notifications/forms.py:49
msgid "Email digests"
msgstr "邮件摘要"

#: plugins/notifications/forms.py:51
msgid "Unchanged (selected on each article)"
msgstr "未变更(在每个选中的文章)"

#: plugins/notifications/forms.py:52
msgid "No emails"
msgstr "没有email"

#: plugins/notifications/forms.py:53
msgid "Email on any change"
msgstr "邮件上的任何变化"

#: plugins/notifications/forms.py:102
#: plugins/notifications/templates/wiki/plugins/notifications/settings.html:5
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: plugins/notifications/forms.py:109
#: templates/wiki/includes/article_menu.html:9 templates/wiki/settings.html:5
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: plugins/notifications/forms.py:113
msgid "When this article is edited"
msgstr "当此文章被编辑"

#: plugins/notifications/forms.py:116
msgid "Also receive emails about article edits"
msgstr "同时接收关于文章被编辑的邮件"

#: plugins/notifications/forms.py:158
msgid "Your notification settings were updated."
msgstr "你的通知设置已被更新."

#: plugins/notifications/forms.py:161
msgid "Your notification settings were unchanged, so nothing saved."
msgstr "你的通知设置没有变更, 所以没什么要保存的."

#: plugins/notifications/models.py:20
#, python-format
msgid "%(user)s subscribing to %(article)s (%(type)s)"
msgstr "%(user)s 订阅了 %(article)s (%(type)s)"

#: plugins/notifications/models.py:46
#, python-format
msgid "Article deleted: %s"
msgstr "文章被删除: %s"

#: plugins/notifications/models.py:54
#, python-format
msgid "Article modified: %s"
msgstr "文章被修改: %s"

#: plugins/notifications/models.py:62
#, python-format
msgid "New article created: %s"
msgstr "新文章被创建: %s"

#: plugins/notifications/templates/wiki/plugins/notifications/menubaritem.html:4
msgid "No notifications"
msgstr "没有通知"

#: plugins/notifications/templates/wiki/plugins/notifications/menubaritem.html:9
msgid "Clear notifications list"
msgstr "清除通知列表"

#: plugins/notifications/templates/wiki/plugins/notifications/menubaritem.html:15
msgid "Notification settings"
msgstr "通知设置"

#: plugins/notifications/templates/wiki/plugins/notifications/settings.html:9
msgid "Your notification settings"
msgstr "你的通知设置"

#: plugins/notifications/templates/wiki/plugins/notifications/settings.html:11
msgid "Manage how often you receive notifications"
msgstr "管理你收取通知的频率"

#: plugins/notifications/templates/wiki/plugins/notifications/settings.html:20
msgid "Settings for"
msgstr "设置"

#: plugins/notifications/templates/wiki/plugins/notifications/settings.html:20
msgid "articles"
msgstr "文章"

#: plugins/notifications/templates/wiki/plugins/notifications/settings.html:27
msgid "You are not subscribed to any notifications yet."
msgstr "你还为订阅任何通知."

#: plugins/notifications/templates/wiki/plugins/notifications/settings.html:35
#: templates/wiki/edit.html:36 templates/wiki/edit.html:83
#: templates/wiki/settings.html:17
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: plugins/notifications/views.py:25
#, python-format
msgid "You will receive notifications %(interval)s for %(articles)d articles"
msgstr "你将订阅通知 %(interval)s 为 %(articles)d 文章"

#: plugins/redlinks/apps.py:7
msgid "Wiki red links"
msgstr "Wiki 红链接"

#: templates/wiki/accounts/account_settings.html:4
#: templates/wiki/accounts/account_settings.html:7
#: templates/wiki/base_site.html:79
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: templates/wiki/accounts/account_settings.html:11
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/wiki/accounts/login.html:4 templates/wiki/base_site.html:109
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: templates/wiki/accounts/login.html:10
msgid "Please log in"
msgstr "请登录"

#: templates/wiki/accounts/login.html:18
msgid "Log me in..."
msgstr "登录..."

#: templates/wiki/accounts/login.html:25
msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有账户?"

#: templates/wiki/accounts/login.html:25 templates/wiki/accounts/signup.html:3
#: templates/wiki/accounts/signup.html:6 templates/wiki/base_site.html:113
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: templates/wiki/accounts/signup.html:14
msgid "Sign me up..."
msgstr "注册..."

#: templates/wiki/article.html:39
msgid "This article was last modified:"
msgstr "此文章的最后一次编辑时间:"

#: templates/wiki/base_site.html:53
msgid "Search from current article..."
msgstr "在当前文章搜索……"

#: templates/wiki/base_site.html:55
msgid "Search whole wiki..."
msgstr "搜索整个wiki……"

#: templates/wiki/base_site.html:86
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/wiki/base_site.html:93
msgid "Deleted articles"
msgstr "已删除的文章"

#: templates/wiki/base_site.html:121
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/wiki/base_site.html:122
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/wiki/base_site.html:147
msgid ""
"Powered by <a href=\"http://www.django-wiki.org\">django-wiki</a>, an open "
"source application under the <a href=\"http://www.gnu.org/licenses/quick-"
"guide-gplv3.html\">GPLv3</a> license. Let knowledge be the cure."
msgstr "Powered by <a href=\"http://www.django-wiki.org\">django-wiki</a>, an open source application under the <a href=\"http://www.gnu.org/licenses/quick-guide-gplv3.html\">GPLv3</a> license. Let knowledge be the cure."

#: templates/wiki/create.html:5 templates/wiki/create.html:31
msgid "Add new article"
msgstr "添加新文章"

#: templates/wiki/create.html:44
msgid "Create article"
msgstr "创建文章"

#: templates/wiki/create_root.html:4
msgid "Create root article"
msgstr "创建根文章"

#: templates/wiki/create_root.html:22 templates/wiki/root_missing.html:10
msgid "Congratulations!"
msgstr "可喜可贺!"

#: templates/wiki/create_root.html:24
msgid ""
"You have django-wiki installed... but there are no articles. So it's time to"
" create the first one, the root article."
msgstr "你已经安装了django-wiki并运行... 但是这儿还没有文章. 所以是时候创建第一篇文章了, 也就是根文章."

#: templates/wiki/create_root.html:25
msgid ""
"In the beginning, it will only be editable by administrators, but you can "
"define permissions after."
msgstr "在开始的时候, 只有管理员会编辑它, 但是之后你可以定义权限."

#: templates/wiki/create_root.html:28
msgid "Root article"
msgstr "根文章"

#: templates/wiki/create_root.html:35
msgid "Create root"
msgstr "创建根"

#: templates/wiki/delete.html:5 templates/wiki/delete.html:52
#: templates/wiki/edit.html:49
msgid "Delete article"
msgstr "删除文章"

#: templates/wiki/delete.html:11
msgid "You cannot delete a root article."
msgstr "你不能删除一个根文章."

#: templates/wiki/delete.html:17
msgid ""
"You cannot delete this article because you do not have permission to delete "
"articles with children. Try to remove the children manually one-by-one."
msgstr "你不能删除这篇文章, 因为你没有删除它子文章的权限. 请尝试一个一个的删除它的子文章."

#: templates/wiki/delete.html:23
msgid ""
"You are deleting an article. This means that its children will be deleted as"
" well. If you choose to purge, children will also be purged!"
msgstr "你要删除一篇文章. 这意味着它的子文章也将被删除. 如果你选择清除, 子文章也将被清除!"

#: templates/wiki/delete.html:25
msgid "Articles that will be deleted"
msgstr "文章将被删除"

#: templates/wiki/delete.html:31
msgid "...and more!"
msgstr "更多..."

#: templates/wiki/delete.html:39
msgid "You are deleting an article. Please confirm."
msgstr "你删除了一篇文章. 请确认."

#: templates/wiki/deleted.html:5 templates/wiki/deleted.html:14
msgid "Article deleted"
msgstr "文章已删除"

#: templates/wiki/deleted.html:17
msgid "The article you were looking for has been deleted."
msgstr "你要找的文章已经被删除."

#: templates/wiki/deleted.html:26
msgid "You may restore this article and its children by clicking restore."
msgstr "您可以通过点击恢复, 恢复这篇文章和它的子文章."

#: templates/wiki/deleted.html:41
msgid ""
"You may remove this article and any children permanently and free their "
"slugs by clicking the below button. This action cannot be undone."
msgstr "你可以点击下面的按钮删永久的除此文章和它所有的子文章, 并释放此文章的标识. 此操作是不可逆的."

#: templates/wiki/deleted_list.html:4
msgid "Admin Panel"
msgstr "管理面板"

#: templates/wiki/deleted_list.html:8
msgid "Deleted Articles"
msgstr "已删除的文章"

#: templates/wiki/deleted_list.html:13
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: templates/wiki/deleted_list.html:14
msgid "Date Deleted"
msgstr "删除日期"

#: templates/wiki/deleted_list.html:15
msgid "Restore Article"
msgstr "恢复文章"

#: templates/wiki/deleted_list.html:30
msgid "No deleted articles to display"
msgstr "没有被删除的文章"

#: templates/wiki/dir.html:5
msgid "Listing articles in"
msgstr "文章列表"

#: templates/wiki/dir.html:17
msgid "Up one level"
msgstr "向上一级"

#: templates/wiki/dir.html:22
msgid "Add article"
msgstr "新增文章"

#: templates/wiki/dir.html:30
msgid "clear"
msgstr "清除"

#: templates/wiki/dir.html:40
msgid "article,articles"
msgstr "文章"

#: templates/wiki/dir.html:40
msgid "is,are"
msgstr "有"

#: templates/wiki/dir.html:40
#, python-format
msgid ""
"Browsing <strong><a href=\"%(self_url)s\">/%(path)s</a></strong>. There "
"%(articles_plur_verb)s <strong>%(cnt)s %(articles_plur)s</strong> in this "
"level."
msgstr "正在浏览 <strong><a href=\"%(self_url)s\">/%(path)s</a></strong>。在此级别%(articles_plur_verb)s <strong>%(cnt)s </strong> 篇%(articles_plur)s。"

#: templates/wiki/dir.html:50 templates/wiki/search.html:36
msgid "Last modified"
msgstr "最后一次修改"

#: templates/wiki/dir.html:74 templates/wiki/search.html:45
msgid "There are no articles in this level"
msgstr "没有在此级别的文章"

#: templates/wiki/edit.html:5 templates/wiki/includes/article_menu.html:34
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/wiki/edit.html:11
msgid ""
"<strong>Warning:</strong> You are not logged in. Your IP address will be "
"logged."
msgstr "<strong>警告:</strong> 你没有登录. 你的IP地址将被记录."

#: templates/wiki/edit.html:12
msgid "Click here to log in"
msgstr "点击这里登录"

#: templates/wiki/edit.html:32
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: templates/wiki/edit.html:43 templates/wiki/move.html:41
msgid "Move article"
msgstr "移动文章"

#: templates/wiki/edit.html:79
msgid "Back to editor"
msgstr "返回到编辑"

#: templates/wiki/error.html:5 templates/wiki/error.html:26
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/wiki/error.html:15
msgid "Not found"
msgstr "没找到"

#: templates/wiki/error.html:18
msgid "This article was not found, and neither was its parent article."
msgstr "此文章不存在, 也不是它的父文章."

#: templates/wiki/error.html:20
msgid "Start page"
msgstr "开始页面"

#: templates/wiki/error.html:30
msgid "There was some sort of error accessing this page. Sorry!"
msgstr "访问此页有一些错误, 抱歉!"

#: templates/wiki/error.html:38
msgid "Back to"
msgstr "返回到"

#: templates/wiki/history.html:49
msgid ""
"Click each revision to see a list of edited lines. Click the Preview button "
"to see how the article looked at this stage. At the bottom of this page, you"
" can change to a particular revision or merge an old revision with the "
"current one."
msgstr "点击每一个版本来查看这次编辑的改动信息. 点击预览按钮查看版本的文章. 在页面的底部, 你可指定一个特定的版本为当前版本, 或合并当前版本与旧版本."

#: templates/wiki/history.html:84 templates/wiki/history.html:89
msgid "Preview this revision"
msgstr "预览此版本"

#: templates/wiki/history.html:103
msgid "Auto log:"
msgstr "自动输出:"

#: templates/wiki/history.html:111
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: templates/wiki/history.html:129
msgid "Merge selected with current..."
msgstr "合并此版本和当前版本..."

#: templates/wiki/history.html:133
msgid "Switch to selected version"
msgstr "切换到这个版本"

#: templates/wiki/history.html:152 templates/wiki/history.html:183
msgid "Back to history view"
msgstr "返回到历史视图"

#: templates/wiki/history.html:157 templates/wiki/history.html:162
msgid "Switch to this version"
msgstr "切换到此版本"

#: templates/wiki/history.html:174
msgid "Merge with current"
msgstr "合并当前版本"

#: templates/wiki/history.html:175
msgid ""
"When you merge a revision with the current, all data will be retained from "
"both versions and merged at its approximate location from each revision."
msgstr "当你合并修订版本和当前版本, 所有来自两个版本的数据都将在每个版本的大致位置保留和合并."

#: templates/wiki/history.html:175
msgid "After this, it's important to do a manual review."
msgstr "在此之后, 重要的是做一次人工审核."

#: templates/wiki/history.html:188 templates/wiki/history.html:193
msgid "Create new merged version"
msgstr "创建新的合并版本"

#: templates/wiki/includes/anonymous_blocked.html:7
#, python-format
msgid ""
"You need to <a href=\"%(login_url)s\">log in</a> or <a "
"href=\"%(signup_url)s\">sign up</a> to use this function."
msgstr "你需要<a href=\"%(login_url)s\">登录</a>或<a href=\"%(signup_url)s\">注册</a>以便使用此功能."

#: templates/wiki/includes/anonymous_blocked.html:11
msgid "You need to log in or sign up to use this function."
msgstr "你需要注册或登录以便使用此功能."

#: templates/wiki/includes/article_menu.html:26
msgid "Changes"
msgstr "历史"

#: templates/wiki/includes/article_menu.html:41
msgid "View Source"
msgstr "查看源码"

#: templates/wiki/includes/article_menu.html:49
msgid "View"
msgstr "查看"

#: templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:13
#: templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:39
msgid "Sub-articles for"
msgstr "子文章"

#: templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:25
msgid "No sub-articles"
msgstr "没有子文章"

#: templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:28
msgid "...and more"
msgstr "更多..."

#: templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:32
msgid "Browse articles in this level"
msgstr "浏览子文章"

#: templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:48
#, python-format
msgid "New article next to %(title)s"
msgstr "在%(title)s旁新建同级文章"

#: templates/wiki/includes/breadcrumbs.html:53
#, python-format
msgid "New article below %(title)s"
msgstr "在%(title)s下新建子文章"

#: templates/wiki/includes/revision_info.html:10
msgid "by"
msgstr "由"

#: templates/wiki/move.html:4
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: templates/wiki/move.html:23
#, python-format
msgid ""
"%(cnt)s nested article will also be moved.<br> Be careful, links to this "
"article and %(cnt)s article nested in this hierarchy will not be updated."
msgid_plural ""
"%(cnt)s nested articles will also be moved.<br> Be careful, links to this "
"article and %(cnt)s articles nested in this hierarchy will not be updated."
msgstr[0] "前文章的 %(cnt)s 篇子文章也会被移动。<br> 请您注意，其他位置中指向这篇文章和其 %(cnt)s 篇子文章的链接不会同时更新。"

#: templates/wiki/permission_denied.html:8
msgid "Permission Denied"
msgstr "没有权限"

#: templates/wiki/permission_denied.html:11
msgid "Sorry, you don't have permission to access this page."
msgstr "抱歉, 你没有权限访问此文章."

#: templates/wiki/permission_denied.html:16
msgid "This article is locked for editing."
msgstr "这篇文章的编辑已被锁定."

#: templates/wiki/permission_denied.html:22
msgid "Back to article"
msgstr "返回文章"

#: templates/wiki/preview_inline.html:8
msgid "Previewing revision"
msgstr "预览修订"

#: templates/wiki/preview_inline.html:15
msgid "Previewing merge between"
msgstr "合并预览:"

#: templates/wiki/preview_inline.html:17
msgid "and"
msgstr "和"

#: templates/wiki/preview_inline.html:22 views/article.py:924
msgid "You cannot merge with a deleted revision"
msgstr "您不能合并一个删除的版本"

#: templates/wiki/preview_inline.html:31
msgid "This revision has been deleted."
msgstr "该修订已被删除."

#: templates/wiki/preview_inline.html:32
msgid "Restoring to this revision will mark the article as deleted."
msgstr "还原到本次修订将删除文章。"

#: templates/wiki/root_missing.html:12
msgid ""
"You have django-wiki installed and it seems to be working. But there are no "
"articles yet."
msgstr "你已经安装了django-wiki并运行. 但目前还没有文章呢."

#: templates/wiki/root_missing.html:17
msgid ""
"Not to worry! You simply have to login with a superuser account and create "
"the first article in the root of the URL hierarchy."
msgstr "不要担心! 你只需要登录一个管理员帐号就可以创建根URL的第一篇文章了."

#: templates/wiki/root_missing.html:21
msgid "Click here to login"
msgstr "点击这里登录"

#: templates/wiki/root_missing.html:27
msgid ""
"But since you're logged in as a superuser, we should really get started..."
msgstr "既然你已经登录为超级用户 我们应该真正开始了..."

#: templates/wiki/root_missing.html:29
msgid "Yes, I'll go and create the first article"
msgstr "是的, 我会去创建第一篇文章"

#: templates/wiki/root_missing.html:30
msgid "No thanks, I'd rather read the documentation"
msgstr "不, 谢谢. 我宁可阅读文档"

#: templates/wiki/search.html:5 templates/wiki/search.html:9
msgid "Search results for:"
msgstr "搜索结果:"

#: templates/wiki/search.html:15
msgid "Searching in"
msgstr "搜索文章"

#: templates/wiki/search.html:17
msgid "Searching whole wiki"
msgstr "搜索整个wiki"

#: templates/wiki/search.html:28
#, python-format
msgid "Your search returned <strong>%(cnt)s</strong> results."
msgstr "搜索返回了 <strong>%(cnt)s</strong> 个结果."

#: templates/wiki/source.html:5
msgid "Source of"
msgstr "来源"

#: templates/wiki/source.html:10
msgid "This article is currently locked for editing."
msgstr "这篇文章的编辑目前已锁定"

#: views/accounts.py:41
msgid "Account signup is only allowed for administrators."
msgstr "只有管理员可以创建账户"

#: views/accounts.py:55
msgid "You are now signed up... and now you can sign in!"
msgstr "现在你已经注册成功了, 你可以登录了!"

#: views/accounts.py:68
msgid "You are no longer logged in. Bye bye!"
msgstr "现在你已经登出了, Bye bye!"

#: views/accounts.py:101
msgid "You are now logged in! Have fun!"
msgstr "现在你已经登录了, 玩得开心!"

#: views/accounts.py:138
msgid "Account info saved!"
msgstr "账户信息已保存！"

#: views/article.py:90
#, python-format
msgid "New article '%s' created."
msgstr "新文章 '%s' 被创建"

#: views/article.py:98
#, python-format
msgid "There was an error creating this article: %s"
msgstr "在建立这篇文章时发生的错误: %s"

#: views/article.py:101
msgid "There was an error creating this article."
msgstr "在建立这篇文章时发生的错误."

#: views/article.py:191
msgid ""
"This article cannot be deleted because it has children or is a root article."
msgstr "因为此文章有后续版本或此文章是基本文章, 所以不能删除."

#: views/article.py:201
msgid ""
"This article together with all its contents are now completely gone! Thanks!"
msgstr "这篇文章和它所有的内容全都消失了! 谢谢!"

#: views/article.py:210
#, python-format
msgid ""
"The article \"%s\" is now marked as deleted! Thanks for keeping the site "
"free from unwanted material!"
msgstr "文章 \"%s\" 被标识为删除! 感谢你为保持此站点没有不需要的内容而努力!"

#: views/article.py:322
msgid "Your changes were saved."
msgstr "你的更改已保存."

#: views/article.py:336
msgid "Please note that your article text has not yet been saved!"
msgstr "请注意, 你的文章尚未保存!"

#: views/article.py:367
msgid "A new revision of the article was successfully added."
msgstr "已成功创建了文章的一个新版本。"

#: views/article.py:416
msgid "This article cannot be moved because it is a root article."
msgstr "该文章是根文章，无法移动。"

#: views/article.py:430
msgid "This article cannot be moved to a child of itself."
msgstr "该文章无法移动为它自己的子文章。"

#: views/article.py:483
#, python-brace-format
msgid "Moved: {title}"
msgstr "已移动：{title}"

#: views/article.py:484
#, python-brace-format
msgid "Article moved to {link}"
msgstr "文章移动到了 {link}"

#: views/article.py:485
msgid "Created redirect (auto)"
msgstr "建立了(自动)转向"

#: views/article.py:493
#, python-brace-format
msgid "Article successfully moved! Created {n} redirect."
msgid_plural "Article successfully moved! Created {n} redirects."
msgstr[0] "文章移动成功！已建立了{n}个转向。"

#: views/article.py:502
msgid "Article successfully moved!"
msgstr "文章移动成功！"

#: views/article.py:544
msgid "Restoring article"
msgstr "恢复文章"

#: views/article.py:548
#, python-format
msgid "The article \"%s\" and its children are now restored."
msgstr "文章 \"%s\" 和它的后续版本被恢复."

#: views/article.py:816
#, python-format
msgid ""
"The article %(title)s is now set to display revision #%(revision_number)d"
msgstr "文章标题 %(title)s 被设置显示为 #%(revision_number)d 版本"

#: views/article.py:890
msgid "New title"
msgstr "新标题"

#: views/article.py:937
#, python-format
msgid "Merge between revision #%(r1)d and revision #%(r2)d"
msgstr "合并版本 #%(r1)d 和 #%(r2)d"

#: views/article.py:948
#, python-format
msgid ""
"A new revision was created: Merge between revision #%(r1)d and revision "
"#%(r2)d"
msgstr "一个新的修订被创建: 合并版本 #%(r1)d 和 #%(r2)d"
